[行動post-行動代號21000730]星期六晚9點前返屋企訓教，星期日730等票站開門

唔理星期六發生咩事都好！全城灰姑娘！全城9點前要返屋企訓教！
你張床要人！你老婆要人！

雖然政府未必咁大膽突然提早關閉票站，但我地都無理由冒呢個風險！而且如果太夜去投，係會大排長龍，大夜訓又唔好既！

但如果大家早去而大排長龍，就無問題喇，係可惜啲老人家就同你班後生一齊排，我就唔知佢地有無體力同你班後生排到咁耐。

所以要早起身，就一定要早啲訓，打少晚機，打少晚飛機

時間
票站開朝早7點半，一於有秩序地排隊等投票！
務求中午12點前，大家都完成投票去飲早茶食飯！大家亦不妨約埋老豆老母一齊投票飲茶做孝子！

衣著
你著咩衫關我撚事，你平時出街食飯著咩衫？

場外投票調查
同埋你無需向任何人透露你既投票意向！
但你係都要講既，唔好誤導人地，這樣是不對的你係支持建制既咪講囉，你係支持偽中立，你咪講囉。但都係果句，唔係建議大家去透露，唔講係正常既！

推post
呢個post慢慢推，唔急，仲有幾日，最緊要有毅力！呢個星期出面仲有好多事值得大家關注！

開頭都係靠自己推住先

夠5個reply要幫幫我手推一次

1) 選票上等印仔乾哂先對摺，確保選票只有一個印喺一個候選人上
2) 留意今年好多候選人扮獨立，就算寫咗五大訴求、缺一不可都未必係真泛民，小心俾人攤薄泛民票
3) 選票上唔好寫任何嘢，唔係張票就會DQ

一位之前係票站主任的溫馨提示：
投票吸印仔後，吹下佢，㕶好即刻對摺，驚個「剔」印埋落對面果頁，我會行埋到票箱先摺，因為真係印左落對面果頁，一票兩個「剔」會成為廢票。她見好多上述情況，尤其早上，因個印仔仲好濕。”

重有, 睇清楚張票有冇損毀, 少少爛都會當廢票！

同路人，撐

又夠鐘推下